買gopro hero、htc re？

學生冇乜錢 黎緊又會去登啲高山 想記錄下
希望搵部可以夜晚(會行夜山)同日頭影野(可能有時日常都用下)都清 廣角同平既機
自己唔係好識影相個啲 都係夠用就得
暫時睇中htc re 價錢都好抵(睇過依家行貨5xx)
但朋友話gopro hero好啲 雖然貴少少(一千左右)但比re好好多
有冇識野既巴打可以俾啲意見感激不盡
如果有其他意見都可以提出

夜晚無燈好難清

都有電筒既

hero session>>>htc re
不過冇防震

我都想買re 諗住剩係一程旅行用
見佢得8gb 電量又麻麻，係得個平字

Sony 有光學防震
拍4K x3000
拍HD AS300

RE入Micro SD架喎？
大佬跌到幾百蚊貨仔，又time lapse又叫做有slow mo你仲想點